兄弟爬山各自努力 唔係兄弟墮山各自送頭

我唔該你班想自殺嘅人醒下啦
已經死咗三個 個政府眼尾都唔稍下
證明自殺根本冇撚用
你班白痴仲話要試下係咪改變到政府諗法
Sorry 你呢啲叫送頭

你話攰 在場有邊個唔攰？
喂大家都好撚攰架
攰咪唞下囉 暫時離開下
或者永遠都唔好再關注住
做返隻港豬喺背後默默支持 大家唔會怪你

但你一選擇跳落去
一來少咗個戰友 二來政府乜都冇變
最撚重要係你搞撚到我地呢班預咗打持久戰嘅手足們心情低落 日日跑出去搵人救人
都仲未講你自己走撚咗去 背叛我地班手足 要我地做埋你嗰份
喂我地都好辛苦架 比大家都唞下啦好無

同時我都呼籲大家唔好再為死士搞悼念儀式
咁樣只會令到更多人做 copy cat
大家在心中為佢地祈個禱就算了

自殺 損唔撚到人 利唔鳩到己
除咗話你白痴真係唔知有咩形容到你

齊上齊落唔係一句口號咁簡單
講好兄弟爬山 你地就一個一個跳落去兄弟墮山
唔該你地做每一樣嘢都冷靜諗清楚先好去做

其實我都係忍咗好耐 睇唔過眼自己身邊嘅手足日日睇自殺消息冇曬精神 先忍唔撚住屌醒你班人到而家呢刻我都好愛每一位手足 但你選擇自殺就係背叛我地 我唔會尊敬你

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物所形成嘅，所以我地唔可以睇小自己每一個人睇落微小但可能好有潛力嘅力量

大家要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

引述隔離 post

有好多手足為咗搵人搞到比狗抄撚咗牌
你害撚埋人要活喺白色恐怖之下呀
知唔知每日凝住比狗㩒鐘係幾大心理壓力呀
對唔對得住班手足呀

呢個係一個狼來了既故事
以後 無fact check兩次既
我一個都唔會去 一個都唔會mon
。。。。。。。。。。。。。。。。。
我無野講 我唔解鎖

推

已經4個